［統計］ 727元朗到底幾點

正評：12點塞撚爆元朗
負評：照舊3點半啦文宣未必黎得切
犯法唔去：留言等我屌鳩你

727 要惗定西鐵飛站要點算

輕鐵？
巴士

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

飛咩站先
飛到盡咪屯門一路行去元朗囉，有種就停咗條西鐵佢

唔該唔去唔好正皮 到時人又唔見就仆街

早D去食個飯再慢慢行街

天水圍轉輕鐵

響商場入面行住街等

依家唔使諗呢樣諗嗰樣
鐘意幾點就幾點
鐘意做乜就做乜

_______________________
光復香港
時代革命

12點太早
跟番下就集合好過
最緊要人多 人多就咩都唔怕

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

統計個人數安全啲
到時12點出黎無人就變咗送頭

我就一定12點喺元朗行街，不過天氣咁熱就會帶多件衫既

好多地方都有巴士入元朗，再唔係去到大欖隧道就去到元朗

早得到咪早D到囉 食下野 買定回程飛

其實大家要預咗有反對通知書一定會少咗其中一批和理非

連登比個答案我呀

推

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

幾點開始唔緊要

可唔可以係撤退時間達成共識
今次唔同其他主線任務
冇野好守同埋冇必要戀戰

如無突發事件
夜晚11點前準時全散？

幾點呀

認同夜晚要散
無車好麻煩

我老遠喺將軍澳入去

要鳩嗚緊係鳩盡啲

十二點就入到去啦

但係12點開始行定3點開始行係問題
差3個鐘會好亂
同埋大家唔係無目的鳩行架嘛

係地鐵站商儲住人先得唔得

問題係無大台到時消息好難流通
要集合會有難度

屌
612 621 626 71
都冇不反對通知書喇
隔離HK Discuss & Baby Kingdom一叫人
d人咪又係出哂去
阻撚到HK Discuss & Baby Kingdom咩
連登仔只得把口 唔關連登事

香討同baby kingdom 真係香港最後清泉

我住得遠 應該都要2點零3點

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

人呢 係咪得100幾人去咋

留言:去

班仆街咁樣姐係送自己友去死 希望佢地安樂

去

事實係實有班守法撚會驚
明明香港法例連執法者都唔守

謝謝巴打 好有心

同有反對通知書 係唔同

但

WFC

27號見各位

悼念李鵬，幾點都冇問題

巴打 Yoho 見！

be water

早啲入去啦屌
容乜撚對家駛橫手封撚左成個元朗

文宣11點 12點 3點 都見過
到底幾點

係咪地鐵最穩陣，想take bus但驚封路
我其實想照舊11

[727] 元朗好去處

11

大家想幾點去行街食野個個唔同嘅

一定要去阿

Dllm行都行入去啦
金鐘行到維園起步都試過
怕乜撚

依加問題就係時間都唔統一 地點又唔統一
有啲又話水邊圍公園
有啲又話直接西鐵站

推呀

真，大西北獨立，要搭直升機入境，正

早開始啦！入黑前走

齊齊入元朗鳩嗚

入夜一定散

十一點屯門大學清理門戶，兩點完
直入元朗

唔驚既

佢夠膽就 12點 就當街打人。

唔係嶺大學生先去架咩

我就著黑衫大街大行行，

佢地鐘意打我 我都無乎。

所以我跟本唔驚。

大家咁啱見到既幫手影住就夠。

使唔使咁夜呀 ？

點解你哋咁鍾意夜晚 ？

清理門戶完出嚟應該係三點
整呢個應該係因應三點果個時間

光復香港！
時代革命！

行去天水圍

如果12點出建議夜晚八九點好散

在下係
如果係早啲嘅時間就遲join
如果冇西鐵果啲就唯有行過嚟

講咁耐。。。都唔知幾點。。。。

應該唔會停鐵掛
就算停都好大機會走嗰陣先停
你知班狗最希望唔比人走玩圍堵

仲有陽光就要閃
入黑人特別易失控

早啲去啦12點
我同一班朋友會入YOHO振興消費
食個 蛇羹車仔麵 再嘆個糖水
見黑社會咁多專登入黎同佢地講我唔撚驚

要落西鐵 一定係朗屏站落 緊記！

老老實實洗唔洗搵幾個地方集合附近幾區啲人先入去
萬一幾丁友黑衫黑褲入去俾人夾走就大獲
第一班到嘅一定危險啲
同樣最後一班走就最危

無開始，無終結

要有終結囉！

幫手推呀

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市

輕鐵都無既話，天水圍行去元朗，快過屯門行去元朗

(人手置頂)727連登要有共識!!!

唔好行去天水圍呀 行去天水圍係要經過好多條村 仲要係好辟個隻

天水圍屯門都有好多巴士去元朗

幾點開始都好
係入黑前最好散 理得你西斜定點 總之入黑前就好散
元朗市中心係俾村包住 勇武哥留番其他地方先勇 你地買少見少！！ 我地之後仲好需要你地！！！

連登無哂人

都話左行過屏山啲村係冇事，只要你地唔係走入去搞，快快行過就ok

同意

仲有嘉誠商場/千色廣場

跟住綠色線行根本唔會見到村（除左南邊圍）
唔知佢地驚乜

最好縮係條村唔好出黎

只要人多其實點都唔驚

元朗美食購物團

Agger 唔好落單

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （和理哭 悼李鵬 祈天父原諒64罪行）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

和理哭

悼念緊係哭啦屌你

十二點曬死人
如果真係咁怕過夜 就真係輸了...
本來之前講26號係想玩到27號

唔係話怕唔怕
係咁做有無效益先
過夜真係無意思

駛唔駛和理食玩買呀屌你

11點太夜
7點好散喇

早既搭西鐵/巴士入
遲既由山貝河游水入

岩 一齊黎 一齊走 一個都不能少

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

地點傾好未？
之前地圖果邊話元朗公園解散安全啲？YOHO果邊全部都係村

元朗公園點散先，行番去朗屏西鐵站散？

其實路線係點？

12點啦 要預多人塞車 食飯 遲到 等齊人都差唔多
約成百萬人呀大佬

我都係咁啱見到呢個提議
可能睇下最後佢地傾成點

我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。

3點老婆餅

12 點

12點

天黑前要走清

洗唔洗係西鐵站買定飛比其它人？

我要兩點先入黎 趕唔趕到

727 要小心
因為成個元朗
無論商舖、食肆、食客或者行人
9成9都係深藍
敵人有好多好多

大家要確保安全呀

推 算唔算有共識？
再遲驚宣傳唔切

7點太夜
5點好散喇

大家點睇

一直想推個運動係大家一齊跑住叫黑社會打人

726機場
727元朗
728上環

到時好難話幾點走到
7點都未必得
所以我講11點係最後時間
11點勢必全退

要快啲有共識

元朗、朗屏2個站好近的。就算係天水圍站都係行路可以去到的距離，而且坐輕鐵唔難。到時拉大隊行路都得。
你地仲可以錦田落由果邊開始行，果邊又係一堆牛屎佬。由錦田行到落元朗都幾正

係咪無人去架喇？

人呢

因為想集中介紹d人去大馬路
所以無講

晨早一推

幾點都無所謂，反正都係元朗一日遊🙂

去行足成日街

正評個班去咗邊

唔好太夜可以去南昌身紅基新商場涼下